\assignementTitle{}{1}{}

При импортировании файла какого формата в Unity в редактор передается только 3D-модель, а тесктуры и анимацию необходимо передавать отдельно?

\begin{enumerate}
    \item fbx
    \item obj
\end{enumerate}

\answerMath{2.}